其實波台今次嘅avg4劇透風波 背後嘅對抗精神係港豬好值得學習

連狗越打壓佢地
佢地就越諗新方法對抗強權威壓
如果每隻港豬都能夠好似波台狗對抗連狗咁反抗港共強權
香港可能已經唔係今時今日咁

咪又係係波台個狗竇先敢也文也武

陳雲式Keyboard勇武

咩事

算啦你 人如其名殘廢狗

先唔講呢樣係德政
但叫人學波台狗捉下字虱黎救港就唔可取囉
你一係接受，一係就企出黎反對
如果波台狗係一人一post真係劇透就係波台真漢子，唔係波台狗啦